警方出動水警輪 接走中大中國學生

【警方出動水警輪 接走中大中國學生】

今早（11月13日）一批來自中國的中大生，基於安全理由打算搬離校園，但因為附近道路被嚴重阻塞，導致他們無法離開，於是聯絡警方尋求協助。

警方發聲明，指基於安全考慮及附近路面出現的堵路情況，決定調派水警輪協助該批學生前往安全地點。

全文：

#水警輪 #中大 #中國學生

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：
iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.